{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55607&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주감포비치캐슬A"
    },
    "text": "- 海から徒歩5分の距離に位置しているペンションです。 - すべての客室で海を見ることができます。 - 周辺には文武大王陵があり、車で7分の距離にあります。 - 入室は5時以降、退室は22時以降です。 - 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 - 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 - 共用施設としてはトイレ3つとシャワールーム2つが完備されています。 - 電気自動車の充電施設も利用可能であり、有料です。 - 無制限の利用時間ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 - 消火器、一酸化警報器、煙警報器が備えられています。 - バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、追加料金が発生します。 - バーベキューはA棟屋上やプライベートテラスで利用可能であり、冬季にもご利用いただけます。 - 最大人数超過や未成年者の利用は不可能であり、保護者同伴が必要です。 - ペットの立ち入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 - 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 - ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 - ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "海から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室で海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には文武大王陵があり、車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "共用施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "共用施設としてはトイレ3つとシャワールーム2つが完備されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設は利用できますか？",
            "answer": "電気自動車の充電施設も利用可能であり、有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはA棟屋上やプライベートテラスで利用可能であり、冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数や年齢制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の利用は不可能であり、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 508
    }
}